坐緊72X塞車，有個肥婆狂咳散播病毒

著到身光頸靚，買個口罩嘅錢都無

黑c

明知自己咳都唔戴罩

成車坐爆哂，就係無人坐佢隔離

唔係唔出聲屌啊?

I was stuck in a traffic jam there that day. The buses and the cars kept honking their horns along the way.

傳染師

There was a lot of traffic. The cars and buses blew their horns for half an hour

手足？

你去俾個罩佢

攬炒派手足黎

sor 我自己有戴但會除口罩咳， 因為見身邊個撚個都唔戴好想提醒佢哋

港豬就係港豬
敢怒不敢言

睇個款似大陸西 大陸西一向無公共衛生意識

打柒佢

扮講電話
大大聲講有個臭西咳又唔L戴罩！再瘋狂爆粗詛咒佢！

支那雞

黑絲

兄弟爬山

和你咳

和你肺炎